急！ 推 ！ 要人 ！要片！ 大家幫幫手 推到全世界睇

Hi, 我朋友係獨立紀錄片製作人，拍緊有關西藏的行動，想連結香港的角度，收集市民的影片，包括前線或是香港人的抗爭與聲音。以下是她的簡介：

Basically, we’re a team of direct action activists who are working on a film about an action we did on Everest ahead of the Beijing 2008 Olympics. The action was organized by Students for a Free Tibet and the film is being produced by the same action team—Lhadon Tethong, Tenzin Dorjee, Laurel Sutherlin, Kirsten Westby and myself, Shannon Service.

We’re hoping to use some compelling street footage to tie a number of movements and protests together—from Tibet to Hong Kong—and to release the film ahead of China’s 2022 Olympics.

My email address is shannon.service@gmail.com and you can watch a short teaser for the film here:

Pw: ourland

推 1

講下陳巧文啦

推條片爆佢大獲

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推

獨立影片人需要大量嘅片去做野，要爆黑警同埋政府啲衰嘢
大家推爆佢